(追數)考古學家切撚左未？

推

Pish

而家要咁講

🔪

輕輕一推